小心csl.呢個sales呃人

昨日有位王生（angus）的sales打黎sale我續約，sale我254/month 6GB回贈4GB,total 10GB
但係今日上網查數據用量只係得6GB,打上熱線查詢都係話個合約係得6GB,而今日佢啲同事話王生放假
王生電話：39226256（內線：26256)
職員編號：H1551431

我想食雪糕

樓主真係好on9

搵係續約姐係你未到期
只係就到期
你舊約未完點會幫你更新

第二個情況係佢今日放假
要下星期一先可以幫係攪

利申：試過第二個情況

續約部同其他部門係唔同
佢可以唔知點樣篤幾下就幫你上到10gb
你查詢熱線係查唔到

on9, 熱線check d大路野,細節梗係直接問番sales

留名睇樓主柒

而家仲係689做特首，唔係777

你無錄音都好難幫到你

如果佢用台頭打比你，仲有機會叫CSL搵番個記錄，如果佢用私人電話就…

我都係佢續喎
有10gb
合約係6gb 4gb係額外送

半年前續

樓主係咪姓姜，姜太公個姜?

有冇R佢送多粒黃豆?

冇啦啦呃你一個咩
咁大間公司洗呃你
總結 樓主一啲耐性都冇

你係咪少少分析力都無，續左都要等新約生效先有，仲要等過結數日，而且你琴日同佢傾完，今日佢放假，你就無問過佢原因直接擺佢上網，你都好人極有限

王生，我係你見到就唔好比4gb佢

希望王生見到呢個post,咪撚比4g條撚樣
一日已經要催
正垃圾香港人

好撚乜撚csl 員工

啱啱有個職員打咗黎認錯，已經加返漏咗個4GB俾我

真心？

On 9

On99

下台階

好大陣腥港人蝗味

人面獸心咪你哩種囉

有無人打比佢都無人知啦
自編自導自演

樓豬係咪被害妄想症發作
自己唔查清楚就
又話人呃佢又出晒sales資料

Csl除咗加返4GB仲送多5GB
我第一次遇到呢啲情況，處理得唔好，由個post沉啦

Block鳩左樓主啦

人唔笑

沉？
你就想啦
有電訊台你唔出出係依度？
幫你推到係人都知你有幾on9

你係咪玩warframe嫁

打完電話就放黎，當呢度係咩

Angus 我以前條team

好似係舊同事
BTW琴日佢有冇同你講個plan幾時生效呀
如果唔係今日你就真係自己攞嚟7

係香港打工真係仆街，個客自己ON9仲要俾人放上網公審

等下都唔得，推

推

有冇呢個sales 電話

曲線打手😂😂

真係唔好怪sales呃人
屌你唔呃人都會俾個客屈，又放哂資料上嚟公審
個客自己柒咗就深潛就得，但個sales星期一返工就要俾人照肺
比係我就寧願呃鳩咗先，橫掂都係俾人屈

Send email去投訴佢啦

我以前我做過CSL,你呢D 咪仆街囉

著數要R 撚到足,人地同事都話佢放假,你咁撚急做乜撚姐, 又驚撚死蝕底咁